買定離手，今晚波音跌幾多？

5%走唔甩掛

Boeing 777s grounded around world after Denver engine failure

個車頭唔係波音架喎
好似Trent黎

唔會跌得勁掛